[831]逾百抗爭者太子站黑夜路軌逃亡的真相!不存在的地底人!

事由
當日有人自稱831苦主報料比apple「我地（哋）百幾人行緊地鐵路軌走，有好多傷者，而家個個站都有防暴等緊我地（哋），大圍捕」。

其實大家知唔知黑警有n個警區
其中一個狗力好足, 狗隊好自豪的叫鐵路狗區
你成百人走當班狗唔識call機夾你,黑警惡毒=/=智障
事後有人書面問apple 記者班人最後點而apple完全無回應, 因為報料人過去/現在乃至未來皆查無此人

真相好可能係831傷者部分早已不在人世,政府要製作一個故事合理化呢班人的消失

831連日封站就係要把逆向用科學方法清洗現場, 永遠消滅死者曾在現場出現的痕跡